訓訓下教，比啲野嘈醒左

我訓上床，但係有青蛙叫，點撚搞？

佢叫緊春，你錫佢一啖佢就會變王子

你訓森林？

隻青蛙原來基架

係啊豬姐

我隔離喎

鹽蛇會叫咁驚

喂鄰居wor聽日食唔食早餐

長知識了， 真係叫到青蛙咁咩

食青蛙好不

我去食意八了

牛蛙叫聲？

Btw 俾咕咕咕叫醒咗

Diu咁岩既 我都係好撚煩啲咕咕

唔知係咪啲青蛙而家識爬牆